原來Microsoft 英文一直都錯

HA話我知應該係咁先啱